我今日比左頂帽自己戴

今日同條女玩cosplay
我叫佢扮淫賤學生妹搞鳩呀sir(我扮呀sir)
前戲果陣我係到搞佢條頸鏈
佢： 我：
佢：靚唔靚呀 條頸鏈我男朋友送架
我：哇 同學你咁衰 出軌
佢：係呀 我地瞞住佢搞好唔好
我：好啦

啪啪啪啪啪啪。。。。。

依加做完有少少唔開心 好似戴左綠帽咁
另一方面又覺得自己好賤格比綠帽人戴

邊個叫條女
Gay

我條女囉